2588 rise what

damn

for 2588, today’s high = tmr’s low
why damn

CHING 幾錢入

$51.8

升未

吊